[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1449)

1001 唔開

佢醫爛牙唔醫爛SER呀嘛

BEE

半大全大！！

入未

今日無櫻花

町田半和gel

咩料

bee入未

要坐監了

千葉dllm

松本快入

12m未

金澤半大仲有無機會

千葉cup未

Gel爆就針

千葉杯未呀屌

假分

唔該拿巴 冇心搶到 返緊工 sor

午間大細波快線
R1 2.5s
R2 2.5s (太早買 應該豬）
R3 2.5b
R4 2.5s
R5 2.5b
R6 2.5b

主要烏冬甲府不死鳥快入波 其他維持現狀

甲府爽手唔入比人再入啦

快杯

半大已死

一陣六點全部串半細

球探壞咗，唔響

秒goal冇好嘢

半和頂住

買左千葉係咪跳得

唔好提櫻花啦

千葉
甲府

黃 蜂 松本

甲府大波

東京3.5b

係

東京綠茵 半大奇蹟開出好嗎？

我個嘢壞左呀
唔響喇

買左BEE半大可以去IFC

甲府風林半大已死
半細gel定先

巴打條3串1準備開出

that's ok

宜家起天台

日乙成日cup 嚟cup 去
輸緊既唔洗驚

最怕球探突然安靜

開哂下盤同細⋯⋯

6場半細串埋都好和味下

西鼠係撚咁封做乜鳩

Bgor私密正水青奴
Bgor退出了
由Dgor接手出水
邊個清爐好D

大波波

個乜撚野b gor笑撚死

甲府唔入波又係咁封盤

無撚部打假輸到 hi 一聲

半細日

智巴

黃鋒8.5細點輸

快撚啲入啦

On9
半大一場都無

依度有冇人買中假泰假？

斬兄3X1準備中

半細全細

東京半場奇蹟1粒得唔得

全部都係半場?

3場全大針

會有一場半大

gel

松本goal

橙幫gel

松本山雅

千藥ok?

Bee比人屌到食左兩張牌了
直覺話我知遲早紅

甲府

屌松本on撚9

咪撚燈啦智狗

呢隊野 主場蟲 作客龍

連松本都入左,

BEE東京快手整返粒先好休息

一場半大都冇？

町1:0

bdog輸到傻撚咗 人格分裂埋

1:0 了X2

全部半場1 粒

町田

松本主場威力

快撚d nba 啦

叮田goal

B gor on9夠未

差BEE未1-0

町田甲府隊多粒

全部1:0托柒咩 開半大全大黎睇下

半細6x1 gel到實

快啦町田

入唔到啦隊垃圾

BEE
千葉
町田

差東京未入

金仔追和啊

bee
同千葉大
快

千葉下半快啲cup

差你咋bee

叮田 千葉夠膽比多粒

下場唔買甲府 欺騙我感情

馬會精選 究竟馬會點解可以咁神

全部半場開1:0

邊有咁多半0全3

黃鋒0-0GEL

BEE果場未開

金澤頂住 唔好入

比bgor笑撚死

發夢夢見不死了點都會和

黃蜂應該和/細

狗會專揀閪波

半一全三ok?大波全面進場

金澤。cup

甲府上演多次半1全4得唔得

寶利點買

駛唔駛全半細咁惡呀

Dgor

邊撚度精選呀 場場都開

屌，明明甲府半場贏最多
熊本輸最多

半細全大

金澤
千葉
甲府

即場精選

6點山口全大 有冇同路

即場

半細gel

甲府半場大到 退出波po

橫BIN半大GOALLL

20

金澤入波呀

屌你半細針

横bin 2:0 但冇買

甲府11

6點有冇水

甲府半大 千葉半大埋ok?

甲府半大!!!!!!

88

甲府奇蹟半大

半大

走啦

町田 甲府一齊456

金仔比多粒呀

日清 挽留

兩個半大了

日清

笑死

屌！又要退出！

日清同爛牙一齊走了

買錯半場波膽都收到錢感動

感謝你的犠牲

千葉大啦好嗎

我橫濱買左s

垃圾bee

ALL JUMPED

bee 0:0

日清學b哥是旦改個名當退出咪得

又一走數狗日清準備

淫k聯有冇水

快

我上次話退出真係有退出！

千葉
町田
甲府

同路

ok 退出了
6點再見

町田半和比人gel爆咗

In D gor I trust

再見日清

嗌我個名

Dfor dog gor

千葉下半場1:3 ok?
買左佢 橫濱同松本

屌松本搞到斷關

松本整多粒

甲府係信仰

叫埋全大

屌你 松本甲府入多球 町快開大

斷左

橫濱 山牙 入多兩球 下半場
一陣屌埋松屎同山口

3星？

手持松本上盤串甲府2.5大
Bee9.5大

4場大波 4/12 molamola

頭先死ser貼唔到飛 係爐有講到

有1粒就唔洗驚 0:0就要驚了

無限loop abcdefg

千葉同路

不死鳥入未

橫濱
千葉
甲府
町田
山雞
三神
山口
廢鐵
江原

咪燈啦

有沒巴打睇緊閪bee打成點 又衝動allin左

買哂對家

4X5
BEE
橫濱
松本
松鼠

最冇信心係BEE

0.5/1 b 買了

不死鳥仆街死

Don’t make stupid ppl famous

1800
5x1 日假全大

半和唔到

松鼠山口批准

躝

He is not stupid. I make hella cash betting against him lol

大炒不死鳥e隊垃圾la

吊 抄撚左場 烏東半大

有啲驚

不過照要

牙仔 點睇到bee大 我跟左但冇乜信心

比人按屌 唔係護左球空門 比人goal左

半大5x10

FC慶南 半大全大

有基情

手持 松本 橫濱 山口 松鼠

跟咗

笑左

橫濱有野做 無睇到最後 結果買左細

bee 屌你

甲府 千葉 町田 大！！

Gun！！！

-3球

又得返5000

尾場要和 其他兩場要對家

-4

同路！！

又入錢

松屎受讓唔駛諗啦

之前上返一萬

6點全下盤

輸開有條路

得仔

回來了！

無入甲府 要咗bee 針

屌你老母

你好

黃蜂啲角咩情況

呢個真
比西花逼害完冇贏過

千葉3.5大求開出

10點拜仁對psg
上盤讓一球 on9?

收聲拿狗！再嘈貼你相！

唔洗問聽日又正氣

6點唔識買 水戶松鼠濟州盤3x1算

-9.884k

附近間馬會裝修入唔到錢
心靈投注山口慶南

松鼠冇入球GEL得

全JUMP

慶南10

馬會又開錯盤派錢

有冇人跟左高蛇水一齊叫？

慶南秒goal

你老母3星 秒輸

德島 綠g 快半大！

-5k

琴日偷拍我，扑你個街。

3場都同你同路

呢個禮拜無乜點贏過
同埋有曼聯情義結

叫都唔駛叫就收錢

嘩鳩屎佬

慶南1-0

本來以為全大針了
發覺無串到BEE

食屎啦19000, 輸我1000

跟左！！

等針 命中率得4成 燈閪

秒糕全大已死

1-0

唔通bgor今場熄燈

秒 goal

三星都爆炸

Dgor呀屌你

笑4 bee 0:0

一樣 贏集氣

屌揼春後悔冇跟高蛇 咁快goal

入唔到錢買就秒goal

你燈！

緊係一樣 我跟你嘅

高蛇係邊到出

唔怕啦 6點盤路真係似全部下盤
驚命中率低就買3x4

下半金澤追和 不死鳥追和 甲府贏一粒

高蛇日假出咗咩？

秒糕通常都

智狗又出伏水

手持bee3.5b
驚都未驚過！
因為針硬

綠g松鼠快半入波！

bee入波
三星反杯

閪BEE贏唔到D哥死全家

荃錦？

大圍

大圍？

贏到都死ok?

好多大圍撚

b gor 燈到bee 唔識入

屌佢老母臭閪死韓假買細即刻入

no la

高sir

千葉
黃蜂

B gor連岡山都燈死埋

其實你燈

仆街3星

贏到就B哥死全家

其實係你燈

你重注曼聯贏咩？

綠g 0-1

其實bee 未比人入已經好好彩，上半場客d攻勢勁到

援交都反底

綠雞

好日唔睹 一買3星就

千葉3.5b針

我買-1添吖屌
500姐

Dgor反底

千葉反cup OK?

批准

燈閪智狗 bee大到我唔叫你滾出波po!

松鼠細GEL未

！上！！

烏冬 甲府 町田 山口入波啊

千葉
金澤
甲府

千0:2

甲府千葉橫賓比多粒

走了

千葉0-2

千葉 0 2
大佢老母

千葉gg

烏冬 甲府快入

3星反cap呀屌你老母

綠g 半大-1
松鼠半大-2
中哂唔jer智狗墨西哥單野！

甲府 三神快入

千葉 我屌你老母

千葉

2:0 千葉

烏冬我屌你老母

大分上啊
水原反杯

又斷走地西波

千葉斷腳啦屌

48分鐘

千葉廢到

秒GOAL等比人反CUP啦媛交妹

究竟黃蜂開唔開到2.5呢

中撚左垃圾bee伏

支持千葉反cup/追和

叮田氣

3星反cap唔到全隊仆街死

松鼠 山口 山牙 橫濱上啊喂

Bee 1:0 味

跪求千葉2.5s頂實

町田
烏冬
甲府

點解我會買左千葉呢隊ON9野

甲府咪撚1:1完啊

金澤快入開大
烏冬千葉nba

松鼠比人按屌

1:1！

88 千葉永久blacklist

千葉我屌你老母

水原1-1

松鼠

bee 唔入輸埋佢啦

3星反cap呀！！！！！！！！

fake

高蛇水原半大cashed

球證我屌你全街

屌

綠茵

連屌法

山牙 山口 橫濱 松鼠

松本入一球
町田2球
甲府一球

甲府入多粒

bee 大波已死

甲府12 m?

甲府bee入波
町田甲府大波

屌 唔屌球了
又幾兩千
休息

甲府12M

3星反cap啊屌你老母

千葉
黃蜂

BEE

Bee入未啊
千葉都大波左啦 屌

千葉21

千葉大了

烏冬全大cashed

屌你呀 垃圾bee入未呀

bee快贏喇屌

町田快入

千葉求開3.5大

松本bee甲府都比球我

差町田啊 快入

甲府21

差bee 咋 屌

町田快大

B哥買咩 ？

以後馬會即場skip 0:0

千葉檳賓求你比多粒

下一句係咩？

丁田bee大 派100

hi

甲府今次真係半大全大

垃圾町田唔入比人入啦 爭你咋

有無BEE 大波

我了

Bee大針

BEE唔入比人入

Lm

千葉，goal!!!!!!!!!

信仰!!!!!

町田金仔入啦 死仆街狗唔開盤 無盤買左大 本身一定要主 屌

仆街千葉又唔開半大

檳賓差你咋
唔入比人入啦

lm

垃圾bee唔入比對面入啦

BEE比狗屌

松鼠細GEL

甲府入多球 4 粒啦

Bee 千葉 上呀

跟到智蛇早水甲

我愛千葉

一粒都冇

不死雀劇本和波

橫濱3:0

好彩有照跟智巴買甲府

屌你BEE

橫賓同BEE要左BEE

岡山同松鼠半大到我貼智狗真人相！

BEE 幾時nba

3星入未啊屌你老毋

好快比山雅入多球 因為我買咗

橫賓上場唔大今場大
屌

廢bee落地獄啦

松本黃蜂町田開到大 就非常好啦

差山雞同不死鳥

午間大細波快線
R1 2.5s
R2 2.5s (太早買 應該豬）
R3 2.5b
R4 2.5s
R5 2.5b
R6 2.5b

bee 開到大波我再退出波po

終於中番條3串4

Beeeeee快撚啲入

金仔都係

町田同不死鳥

動物隊加油

[size=6您肯肯定有人想要？ [/size=6]

橫濱波膽 已入射程範圍 入多粒更fit

次次日假踢先果幾場就大 後面幾場就細

跟

不了

中到頭五派100

同

7點個場點睇

町田金澤我屌晒你地老母

黃蜂細硬

LM

我

金澤入啦求吓你地

LM.

有5關一樣 支持

lmlm

bee0:0 cashed

黃蜂一球都入唔到？

冇人跟高蛇水咩

智巴話甲府hold 1 hold
不過千葉大真係準

町田全大松本全格派100

有冇人黃蜂？

高蛇買乜

閪BEE針定都得

再買走地大波真係斬手指

有呀 買左盤 屌佢老母 入波啦

同問

慶南半大全大

淨返幾多隻

FC橫濱 全大
bee 半大全大 （好似係）

甲府3.5

甲府3:1

甲府cup 3 粒

甲府3-1

唉町田金澤入未

町田9成1:0完 死仆街

町田bee大到派200

丁田黃鋒

叮田

千葉
金澤

町田隊垃圾

甲府風林必大

甲府風林必大!!!!!

到山口天龍
唔入比人入

3星入未

7點不買了 等10點

未買甲府可以hold 一hold 先爛牙 ！中！

橫濱cashed 爭bee全大
btw補唔補0.5/1大好

抵輸

諗住買佢大波， 點知賠率已變1.72>1.71 買唔到

bee去死啦 仲係0-0

屌你老母垃圾bee
入波未

BEEEEEEEE你班仆街同我立即入波

不死雀 金澤

千葉入多粒ok?

甲府大波cashed

得蛇幫我買球可以嗎

町田金澤快撚啲入多兩粒

bee 同町田入未

BEE贏到1:0 2:0 同路巴打們派我100

好事

你派我

Beeeeeeeeeeee

快撚啲入

唔好

千葉 叮田 反cup

慶南快啲入多粒

半場想2:0

你想要咩

町田開到2.5B扮狗叫

多謝定巴打先

町田
黃蜂

馬會開即場仲買大真係送錢

留定

賣料牙細group 一早係細谷講左bee係反水

BEE求下你入一球咁多啦

自從跟左智巴後 自已買勁左 默書又拎100分

爛牙仔明明話橫BIN係鐵膽全部過關都有拖佢

Bee

慶南入未

甲府3.5B都開埋

🐝 贏波一世球迷

愛媛求半場入多一球

水戶個場封盤?12M

fat fat la

係咪12M?

12m

金澤入波+大波 我認係狗

唔sick 入

bee入第一球我都認係狗...

町田肯入未

黃蜂針得

町田開大我扮狗吠

山口又西

水戶12M

屌 黃鋒正仆街

魯爾河黃蜂 1:0

水戶12M我估

水戶1 0

山口鳩針

山口

bee全隊斷腳啦

屌你山口

山口天龍繼續
唔入比人入

我買半大既一球都無

町田快入波啊

千葉求求你入多粒

BEE我立即屌你老母!!!

我心靈fat fat
但望住馬會acc.想喊了

我衰多手過關 衰左橫濱

屌你老母町田 入多2粒未

到町田封

bee唔掂了
俾bee一個12m贏左佢喇

封晒

Bee入一粒啦

黃蜂入波啦

水戶全格搞掂

cup啦山口

死SER? 地震?

下盤日

封哂咩玩法

8射中1 bee你跳樓啦

拎返半格算啦， 再嘈半格都冇了

bee0入球穩

山口學下甲府啦

橫濱如果我一樣開波前5分鐘買 應該贏埋

千葉反cup 一世球迷

又整場0：0

3星點呀

Bee 求下你入波…

町田正閪波

Note 7

町田入波未屌

町田正仆街

bee 松本成尻日西波

町田入波自含

輸硬波

町田 金澤快大

山口

屌你快cup

莊家表示全部劇本經已更新晒
球賽繼續!

町田大到派1個10蚊

即場買全細就岩

bee入第一球一世球迷

上次甲府迫害 今次到垃圾bee迫害

金澤快能d入啦

1700主能夠

真 東京一射就入你

入波啦町田金仔

All Nba

黃蜂

町田金澤開全大我三餐食屎

垃圾町田 金澤

都係不了

俾bee入喇屌
救波台手足一命呀綠茵

畜生BEE

慶南！！！

松本快入
山口反Cup

bee0入球

唔通bgor走前兩邊反手 結果係和球！？

綠茵比人入一球一世球迷

我食返你再屙既屎

黃俊同路就skip 啦

東京炒佢

Gchi

山口準備杯佢老母

Bee jumped

唉jump

如果金澤反cup
派兩個$100
頭十

兩隊垃圾廢鬥廢

Bee 千葉

Bee再唔入波 我吞槍自殺啊 屌你老母

閪bee快手入啦仆街

點解bee可以攻極都唔入

LM祝羊

東京入佢 一世球迷

町田開全大抽一位含

俾個12m bee ok ？

信念啦 今日好多反底隊 山口鳩咗幾場今日都係要反底

漏左 要東京不敗 松本贏

黃蜂 松本

球探唔響了

山口天龍唔入比人入啦屌

金仔快d好似上場咁熱血啦

留多粒子彈

町田開大 一年唔打飛機

金仔Cap ok?

黃蜂快啲入一粒為福岡市民送上祝福

町田開到2.5B我表演食狗屎

快入啦千葉

唔係仲有人信bdog丫

bee 咁都角大， 勁到

我6串22爭佢一場....
另外3串4 6點全下盤

黃蜂隊垃圾肯入波 我吞槍自殺啊

金！ 入佢啦 要入架喇

RIP

bee肯入未，唔想又斷尾關

bee入一粒我即刻跳樓死

狗BEE

球探壊左...

賭日假都可以唔響

東京入一粒先 抽兩個食18件

全力gchi町田開大 3串1差佢

bee 松鼠 入粒唔該 松本頂住/入多粒

町田開到全大我自含

想入bee fg...

綠g半大，退出波po

入波呀垃圾bee

三神

狂響即刻

00穩如狗

1-1!

天龍山口比多粒

3場波一齊半大

挽留

山1:1

綠茵個龍咁守得托柒呀？

兩場同一隊黎?

山口糕

突然係咁入波

三星！

黃蜂blacklist

松鼠上

叮田2.5 b jump

馬會精選即場多和局唔通

Bee全大派 100

我屌， 買左天龍細波， jumped

BEE我屌曬你地老母

高蛇

派一萬都無口廿

町田2more

三星 大分上啊

Beee生性比粒啦

町田金澤

多謝高蛇！！！

山口反級

東京俾粒唔該！

黃蜂 屌晒你地全家

仆街馬會BEE又取消即場角 唔係半場應該會追大

町田生性啦

B狗又逼客黃鋒

仆街bee換走杜杜

00頂住

屌 bgor條仆街又燈

大分入未

金仔 生性！

三神半主先啦

我都以為有即場

屌你老母呀 垃圾bee唔入波踢黎把撚呀

半大只需3分鐘！

三神快入波
三星反杯

高蛇又中 爭全大
兩場泡假都開半大

依家買佢對家

G chi

金澤追和反cup+2.5b派100

Bee 千葉 松鼠

唔望町田了 松鼠快上

本身好似有 唔知佢又收到咩風取消

我估0:0完

東京入一粒唔該！！！

bee 天鵝 德島 呢3隊都係垃圾

都話我無channel

Beeeeeeeeee

Beeeeeeeeee

Beeeeeeeeee

好似執咗

1900高蛇買乜？

B gor 又按上盤又按下盤
於是比左個和佢

Bee 0:0

千葉追和ok？

再賭日假斬手指

希望大家一齊派到啦

金澤 千葉反cup

收到風下半場刷唔俾你地補飛

三神快手啦

山口組 雞聲響起反cup的訊號

黃蜂廢撚到

希望冇斷頭

Sorry

3:2

垃圾町田

甲府3-2

Bee 我屌你老母入未

又比bgor燈個和

Bee 開賭大 我場場買你又點話
比3粒黎啦屌

開即場真係馬會清選0:0

bgor燈到bee無入球

高蛇又放流料

想死，臭bee

Bgor出曬兩邊原來係和波

東京上呀！！！

高sir 𠽌𠽌𠽌

Bee角
町田金澤入波
屌你它母臭閪

BEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

松屎俾人屌打想點

3星
松鼠

見識到Bgor既力量味

香港邊到入手日乙波3好

快d入啦 bee

清 幾百蚊就想死

臭閪BEE

輸到噴

蜜蜂屌你

請問bee可唔可以開單 我8串1緊

求撚奇 一係町田開大唔好煩

高蛇東京

綠因ng

死垃圾町田金澤 屌你老田戈

準備3:3

山雅可能俾人追和

金 入一球 球迷了 好嗎？

6串1想死了

點解馬會咁撚勁 睇咩數據定有內幕資料

買咗 Bee1:0

信念

同一時間半大屌佢， 要叫天龍半2 全2 了

唔好啊

G持

松本快d 俾不死鳥追和啦
唔想不死鳥降班

松本同町田全1全1 呢兩隊同埋垃圾bee一齊斷腳啦

0:0 sure

仲有5分鍾頂住00

無入球

山雅準的2:0 山口鳩準備2:1
橫濱邊爐完場
松鼠準備1:0

Bgor: 深信最小一球

岡山個場求一球

愛緩半場2-0/1-1 退出波po

b gor gel定先

不死鳥又熱血輸波

無入球穩了

三神入下波得嘛 冇咁傷

穩如狗

Bee角球點呀

千葉求你追和 輸半都要

屌

有冇青爐link

唔想再輸

BEE求下你入一球啦

松本入多粒plz

如果BEE入一球就好

支持

你既信念呢

金nba

bee

b gor 同星星邊個勁啲？

沈仔 我睇大波波 係咪

比b gor燈到真係一粒都冇

-10k

Bee 綠茵 求其入一邊啦好冇

食屎啦BEE

bee +3

又-10k

馬會走地真係唔會死錯人！

Bee 奇蹟入波 ok ？

大分唔係一般廢

町田呢隊西波，絕殺我半和，又妹足下半場

Bee妹撚到

系

今個禮拜勝率：0%

馬會精選即場又一場0：0悶波

bgor dllm

Bee果場贏唔到，輸撚埋佢啦，半格唔撚要

一陣場濟州聯都走地 出事啦…

町田入未呀屌你老母
閪蜂識角未呀屌你老母

屌你老母臭bee, 兩條5串1都死呢關

客主/主客

甲府風林正氣波

睇怕今晚睡超都要玩
要回返啲血

幫你戒賭！

屌你老母bee
你老母連輸10場啦仆街

1900買乜啊

分半鐘00

垃圾町田 垃圾松本

3x4 千葉町田山口大波

町田金澤兩隊垃圾屎執柒左佢啦

我B又羊

再買町田斬手指

斷佢，屌佢老母

以後唔買bee

千葉永久blacklist

50%

日假主不敗日

19:00大家買咩

1800有7場波
揀3場買半大
一場都唔中
二場0:0

半細啦

早知allin 千葉大算 玩下過關又斷

bee呢隊西波可唔可以降理永世係低組別到踢

Bee no goal cashed

6場5點波 bgor就係揀到bee再反手綠仔 再和球 我B 威武

今天好燈

bgor比狗屌

polo又豬

橫濱 山雅搞撚掂

7+

屌bee

來生不要買BEE

馬會走地精選!你今日買左未?

00輕鬆

揀買大波全部開細

3關

見到bgor買哂2邊都唔買和

Bee哥

Bee 我屌你老母

日假有走地 以後只買細同無入球

bee你老味 50蚊都呃

唉屌好撚黑 唔賭了

中0-0波膽 唔中町田大波又係豬
屌你老母

bgor1900已出

$500 bee no goal!!!!!

in bgor we trust

針死

午間大細波快線
R1 2.5s
R2 2.5s (太早買 應該豬）
R3 2.5b
R4 2.5s
R5 2.5b
R6 2.5b

雖然智巴同大蛇話日假睇數據無用 但我用小注玩 命中都唔低

豬700

山口組你生性 松鼠生性 比我連中8口

咪跟佢堆過關飛啦 真係死人

bee 千葉 不死雞 金澤 天鵝 德島 呢啲全撚部都係閪波
得甲府正氣屌佢老母

4X5
BEE 輸半
橫濱 全格
松本 贏半
松鼠 準備食全格

7點 我覺是大波波 同不同意

嗯

鼠鼠fg

我睇大波波

是日重心

濟州聯客勝要了 多謝bgor

7點似大波?

全大
烏冬中
町田豬
甲府中

半大
町田豬
甲府中

夾埋贏得少少

心靈投注濟洲聯算
唔想買韓假

10 分鐘6 粒

馬會戶口得返6蚊可以點算

Del ac

Bgor 要下盤 大家識做了

3x1半大 3x1全大 2x1全大 串錯町田屌你老母

入返三舊

83分鐘開始

有無link

舊gruop 唔洗link

FC江原 第一粒
10.5 9.5 角球大

半場1:0
全場1:2
重中

松鼠不敗便是贏

仆街對咗

Bgor又彈出彈入 笑撚左

高sir vs bgor

bgor反手

agger

條友兩邊要晒 無啦啦del左換左上盤

Bgor on99

入完第一粒都可以輸既 咁樣先顯得bgor係神

今鋪b gor反手
主fg

屌佢老母B gor
all in jor佢改心水

.

食屎啦屌佢老母

Bgor開完新青爐又唔用 笑